有冇人過中環啊？冇人啊！

中環要人！